我地唔洗北水喇 拜拜

升

炒到咁上吓先開北水啦！
反正北水 = 恒指槓桿 x 2